最近識左個男仔佢有加拿大護照

本來我同佢冇乜2句
但有日聽到佢講原來佢揸加拿大護照
聽完之後突然覺得佢個人好charm 有少少鍾意左佢(唔係為左佢本passport果種 係真係鍾意)
聽講結左婚都可以拎到?
為左我個將來著想我應唔應該主動去溝佢?
利申22 平時好多仔溝, 但都係時候要為自己諗下

ps想加多句唔該d火車頭狗公死撚開d啦

應該

我已經鍾意到佢幻想到我地生左一對仔女喺加拿大生活吸住舒服既空氣 好想擁有佢 點算

去馬

一本護照就咁
不如溝我仲好

一本護照=2,3層樓
你有d咩?

結咗婚你都要去住幾年先有護照

屌你 睇完笑撚死

結左婚 入紙申請PR都要3 5 7年啦，都時你都死撚左

加拿大護照有咩咁把閉
搵個有回鄉証又住公屋嘅男仔嫁咗去仲好啦

唔係為passport
但又聽到passport之後改觀
又諗住係咪結婚有得一齊有passport

女人啲藉口真係冇乜sense

我3本護照

原來有外國passport，
咁我介紹寫有咪溝死女

加拿大同性婚姻合法, 溝啦

假膠泥啦

基佬不會有BB～

gay

請善用起底功能
有J絲打

同呀哥share ac

[認真學術討論] 有 VR 女友我仲算唔算A0??

請善用起底功能

忽然醒起
加拿大approved gay-marriage

咪撚成日開膠POST得唔得

我係城哥私生子

臭雞